[執笠啦執笠啦]中銀宣佈即日起唔再保香港航空倒閉

下午先傳緊咁，夜晚中銀即刻唔再保香港航空，睇來佢今次都兇多吉少囉

香港航空財困纏身，空運牌照局今（2日）督促其改善財政，否則釘牌，本周六（7日）前會有決定。據悉，港航財務狀況出現新轉機，有內部消息流傳，員工可望於本周五（6日）出糧，亦已出現新投資者，此意味港航或可暫逃被釘牌之劫。綜合各方消息，有指白武士是國家開發銀行，已與海南航空簽署借貸協議。

母公司海南航空今晚發公告，公布會議審議並通過了《關於向銀行申請貸款的報告》，公司董事會同意與以國家開發銀行為牽頭行及代理行的八間銀行銀團簽署貸款合同，由公司向銀團申請貸款共計 40 億元人民幣（折算44.5億元港幣），指定用於海航控股及下屬航空公司的航油、航材、起降費、人員工資、飛機租金等經營性支出，因此香港航空可望獲救。

其實港航好地地搞下Regional Airline咪幾好，明明開下日本，東南亞係有錢賺，又要學人玩長途，買A350，搞埋飛行培訓中心，結果咩都蝕Ｑ曬

最後逃生門已關閉，大家準備籌組香港航空苦主大遊行未？

宜家變左全球第一間將a350退休既航空公司

買左2月去日本 係唔係要化為烏有啦

支那琴日先綁架哂幾十間大行 每間借5 億
今日支銀就斷保

撻訂退租咩都齊，一間航空公司連營運都蝕，宜家個個仲驚你執，邊仲有公司敢買你飛，邊有得救阿

有機去 冇機返

中銀都唔保自己諗啦

都係果句，執唔執都少事，最驚係佢成部機空中趺左落來

民航處晚上回覆，處方自星期日（26日）起，共收到8宗香港航空航機遺失零件的報告，涉及19件零件，主要包括小螺絲組件、一盞損壞的滑行照明燈和兩枚制動嘴蓋等。民航處表示，由於同類事件在數日內發生多於一次，該處已要求港航盡快提交詳細報告，處方即日起亦會加強實地檢查港航的飛機和相關維修工作。

香港終於冇哂支那飛機
可惜國泰已跪

尋晚被迫借錢俾港航
今日就發脾氣話保險唔包港航

執得啦，佢咁仲有邊個夠膽買佢機票，收益只會越來越少

［twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets

執柒咗佢啦

都唔明點解仲有人夠膽坐
攞條命黎搏

黨要你做可以唔做咩
一陣唔做就被送中

支海航救旗下支那航空公司都唔救你支港航啦

佢東涌間學校好似起好冇耐

一年之嗎

突發！

由於傳出欠外站地勤費，於今晚大約7點開始安排一行程人前往日本處理當地地勤事宜。人數方面，會由香港航空地面服務有限公司 (HAGSL) 安排6位，而香港航空 (HX) 地勤服務組會安排2位主任級職員同行，香港方面會安排1位主任級職員處理有關事宜，換言之今次會有8位職員前往日本。

8位職員將會乘坐今晚HX606前往成田國際機場 (NRT) ，之後其中4位會轉國內線航班前往關西國際機場 (KIX) ，預計有關職員會暫定留日四天。酒店方面安排中，不過工作簽證無消息。

B-LPJ A320@HKG #BLPJ #A320 #HKG #VHHH #香港航空 #香港

정해인

Sor... 覆錯po

支銀 支航 快撚啲執

支那人做生意係咁架啦
未學行先學飛
最鐘意用賤價搶人市場
搶完人市場就hea做，結果唔夠幾年又打柴

不過如果今次廚叉執嘅話，除咗支那之外，我諗日本山陰同南九州個影響都可能幾明顯
不過南九州都仲有UO幫補下，而且福岡唔算遠
但米子真係廚叉獨市，無直航嘅話坐車又轉折

無工作簽證都得？

窮起上來咩都得

今年新年果時都傳會執笠
但中銀都繼續承保
睇黎今次港航仲大獲過上次

因運即刻仆去開啦

因運開嘅話，個埠應該仲發過以前

有冇機都係事少
最大鑊後勤維修班人

有機你都唔敢搭

依家已經狂掉零件

佢哋個個都好似拍子宮頸癌廣告嘅阿嬸咁諗㗎

我幾十歲人，呢啲嘢唔關我事嘅
我初次旅行就搭佢，冇理由有我份喎

肯去嗰啲要驗下個腦

過到去當黑工被人告，就算罰款了事，都唔知幾耐唔去得日本。

老閪都唔博。

支銀同港航都係支企, 乜割席割得咁Q快

快啦快啦，支爆支爆！

話說岡山有無其他直飛
無的話以後玩山陰山陽兩線是但一條都一係飛廣島一係飛大阪

岡山都好似得廚叉獨市

但岡山其實可以係高松/大阪/廣島玩埋過去，影響冇米子咁大（米子得條特急出岡山，唔係就要轉機）

香港航空獨特的維修技巧

因運最近係高松

自己走出嚟叫大家以後唔好向佢買旅遊保

唔用賤價根本冇人會坐HX